[澄清]極極極極極小數人有掉磚 但鐵技同放火就冇！

唔好意思各位巴絲
上個po嘅標題係會比到位d犬入
對唔住各位巴打絲打

對不起

推但個用途本身淨係拎黎砌牆

有幾個火遮眼拎黎掉

鐵技同火就冇